日本寄EMS口罩交流區（3）

繼續

到咗機場等派去郵局

等多5日都係無

引受
2月4日 18:40
取扱局：
大阪国際郵便局 （大阪府）
国際交換局に到着
2月5日 12:29
取扱局：
大阪国際郵便局 （大阪府）
国際交換局から発送
2月5日 12:30
取扱局：
大阪国際郵便局 （大阪府）
国際交換局に到着
2月11日 10:43
取扱局：
HK AMC （HONG KONG ）
国際交換局から発送
2月11日 11:03
取扱局：
HK AMC （HONG KONG ）

希望聽日收到

我都係3號06:20 ...

終於Hong Kong

我自己咁多單都係未到香港

咁上網有冇轉到先

收到之後睇就有 前十分鐘都無轉過 又無sms

喺buyee申請咗集中包裝，包裝完用dhl嘅話，係咪好快出到倉？

EMS到咗香港AMC之後會點處理 ?
3日零反應

係咪DISPATCH左就一定出到境 而家好怕日本禁運

我都想知 無聲無氣

5 Feb 2100集氣

琴日喺樂一番出貨 連status 都未有

尋日清關今日已經收到

你hold係邊個status先

幫手集氣

620等多幾日

有冇人都係咁樣

9號到仲未派

疫情完左應該收到

0620有反應喇!!

巴打堅慘

好羨慕 恭喜曬

你係ems定空郵？星期五再收唔到就打去問。

7號 有排啦

又係3號

我死先定口罩到先
23號買

係咪剩係得東京收到？

30號寄

今日到

上星期五打黎話星期一送
送到而家都未見到車尾燈

Osaka圍爐集氣區

東京但係收唔到

update到香港但係幾日都冇聲冇色

集氣

baggage forward 苦主區

我同你一樣都仲未有聲氣

同你同一批又係咩聲氣都冇

感謝AMC,希望明天收到

0620 苦主 +1

早你一日都未收到

咁啫係點

仲未郁

由鳥栖市郵局去咗福岡新福岡國際郵局

我7號話配送中
冇郁過

2月3東京寄出 終於到

等佢派

係福岡準備上飛機
放心, 過左TOSU呢個黑洞就會快d, 我之前TOSU左成個禮拜有多

大家等下，呢排都處理得好快了

有冇sal的朋友

9號到香港但仲未有

做咩咁睇唔開用SAL寄口罩
平時正正常常寄SAL都要2-3星期
而家情況更加唔洗諗

有冇巴絲係2月1號dispatch 但仲未有update?

ems
應該係搵日本定香港既郵政問好？

唔怪得今日出快左，大家耐心等等，感謝郵差

根本依家出哂近日個d,早一星期既貨無人理

6:20集氣

辛苦郵差 希望佢地夠口罩

舊貨佢地唔理架啦苦主區

你都係Feb 1 Osaka dispatch?
有冇31/1號既已經收到？

感謝

Tenso冇幫我寫口罩.. 係咪會慢d?

我係3/2dispatch，應該係問香港郵政，我之前問左1次，佢叫我預星期五

我30號大阪啊 琴晚到香港啦

5 Feb 2100 集氣區

留名

我2月3 dispatched, 依家都係無變過

快左？

ems苦主區

日本果邊都無塞
而家塞係塞香港果邊

福岡終於有update,感動

我都冇 又冇得自己改

等待中

三萬件都無我份 慘

dllm,, 已經等咗好撚耐啦,,仲未收到

7號到左香港就冇再郁過

一批5號，另一批8號
到而家都無郁過
我懷疑快個啲係咪寫明口罩
我全跟佢default 寫lifestyle goods
當初仲驚寫口罩出唔到境
真係捉蟲

第二日就收到！

我都係今日update到香港，應該星期四/五會有？送之前係咪會有sms? 我寫左公司地址，但驚比同事偷左去

冇SMS 呀，希望你同事唔會拆你啲野啦。

第二日就派到，希望聽日我都有啦

追左咁耐post 好似無乜6號 1220東京dispatch左嘅

我8號話到香港 依加都未到 香港郵政慢

我3號0620今日先到香港，你過幾日應該有

同一batch
見到有5號18XX既到左香港

23號買 3號大阪dispatch 到而家未update過

想問我用緊樂一 10號佢send email黎話已經拎咗去EMS
但我到今日用個number check都無record
係咪正常

3號620乜都冇
屋企人開始用緊盒救救

我就黎冇口罩用啦

你有冇update 過

原來有人仲慘過我

香港郵政表示，本星期抵港郵件量，較平日突然急增八成，當中大約七成為特快專遞郵件，估計過去幾日接收大約一萬件內載口罩的特快專遞郵件，明日起特別從其他組別調配額外人手處理，以及安排夜間派件，同時恢復每日郵件派遞服務，估計這批急增內載口罩的郵件，可於本周內完成派遞。-RTHK

唉冇填到係口罩

完全停左更新

平時寄SAL 5-7日就收到
不過今次真係要用EMS

27號寄今日終於到香港
希望聽日收到

如今這算什麼

me three

完全冇郁過

希望係有肺炎之前拎咗啲口罩

我收前有and

去到福岡等左十日先到香港

希望

到香港之後大約等幾耐先會派件

我都係咁… 以為係我問題

有無人同機呀？ 日日係咁refresh都一9樣呢吓好sad

［member] [/member]

想知x2

X3

30 號大阪dispatch 都未有update

朋友

上星期兩日左右

利申:仲要唔係口罩

等左三日都無 見到有人都等左五日先派

終於郁喇

寫咗口罩都無用

希望快手左啦呢幾日

早過你都未到香港

而家真係好灰，一早知道美國嗰邊都停埋，心都寒一寒

快d到啦dllm

星期一發貨，到而家件都未check到

雖然未到ems但都想問下

佢係咪永遠都唔會嚟

岩岩寄左LM
唔知3月收唔收到呢

我件貨前晚到香港，琴晚9點收到郵差叔叔派件

我地好多都係呢BATCH
me also

Ching你堅係諗多左
塞完機場塞郵局

+1

dispatched 左5日仲未有update

買2次 分2張單訂
比大家參考下
早45分鐘拎去日本郵局既件已經收到貨 另1張單kick 左係度

收到件已經好開心 多謝郵差哥哥

我同你一樣
東京應該最多做唔切

我到咗5日冇反應

問咗兩次我都話我唔介意等
之後就 cut 咗我單

我諗疫情完左會收到

佢點問你？

早過你到hk但依家仲未收到

又話郵政開始服務返嘅

7號都未

都唔知而家係塞咗響日本定係香港到

仆街 我都咁諗

buyee 嘛?
係我通過 buyee 問代購
我問佢其實有冇貨，冇貨要訂所以要等，定有貨只係訂單太多等出貨，代購話有貨就會出
第二日就 cut 咗我單
早啲 cut 仲好，唔好扣住我啲錢又唔知有冇貨，囉囉攣
好在 buyee refund 都快，係蝕咗十蚊唔知係咪手續費定匯率，是但

多謝郵政
頭先送到黎，郵差哥哥好好咁提我記得洗手，個箱污糟

已完成購買係咪即係已經買到

郵差叔叔頭先派件，打電話嚟miss左，佢話下午再過嚟比返我好滾動呀終於有貨到喇

其實我覺得而家咁樣，一日啲口罩未到手，一日都唔可以話自己買到

我 pack 好幾個口罩同濕紙巾，諗住送俾上黎送件俾我嘅郵差
唔想周圍送口罩俾人嘅郵差，自己唔夠口罩用
周圍走，多個口罩替換都好

我都諗住比d口罩佢，我total有6箱

福岡既朋友唔好放棄!

包裝完，但個運費因為過80g而貴咗200港紙，而家申請咗拍照confirm個重量先

4/2 dispatch 東京 export office
8/2 搵邵家臻議員幫手
12/2 終於收到

多謝邵議員同香港郵政

但福岡的仍然石沈大海

如果係塞係香港郵政到，佢都宣佈左加人做ems應該會開始好d

4/2 福岡 dispatch 都未有

咁醒嘅ching

日本人做野點會容許有delay

唉屌.... 點算呀

我勸你收番呢句

香港係咁hea架啦 又唔跟次序

尋日收到份ems係寫healthy goods
2月3號日本寄，真係好睇運

29號寄 到今日仲係日本🤧

繼續FILO

8號寄。4日了。還未update

Same same

圍爐啦

我都係tenso苦主
0209 0620
0211 0620

一野入到國際交換局就快
入唔到就有排 (睇下佐賀個堆）

Same same

有無人無寫masks但到左嫁？

開返個TENSO EMS苦主區先得

2020-02-08 12:50
FUKUOKA, SHINFUKUOKA, 811-8799, Dispatch from outward office of exchange

2020-02-07 13:08
FUKUOKA, SHINFUKUOKA, 811-8799, Arrival at outward office of exchange

2020-01-30 20:01
SAGA, TOSU, 841-8799, Posting/Collection

有無8號既新褔岡苦主... 見有啲CHING 二月頭收件都到香港了
真係好睇運 加油!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

9號11號都叫苦主咁1月尾嗰d 係咩

6號dispatched 既終於係amc scan in

睇佢FB啦

你邊度dispatch邊班機?
我都系6號
但系仲未有

巴打我都係4/2 1250
其實而家份貨係咪到左香港但只係太多貨唔夠人手未update?

On9咁撚耐

如果係香港, 我都想直接入機場拎....

香港政府の郵便事業部門、香港郵政は10日、日本から香港への航空郵便サービスに遅れが生じる見通しだと発表した。日本郵便から通知を受けた。

発表によれば、日本郵便は香港郵政に対し、日本から香港宛ての航空郵便物が急増しているため、香港宛て郵便物を航空会社に引き渡すまでの処理に１週間を超える大幅な遅れが生じていると説明。また、航空会社の日本―香港便の減便により、郵便物の輸送にさらに時間がかかる恐れがあるとしている。

因為增加貨量+機位減少 所以會有一星期或以上的延遲

我update下我果d, 全部大阪寄

唔知幾時送黎呢

第3、4件係30/1 寄先岩

一樣係3號寄 但仲未有update

12:20

遲d寄個件反而快d..
月尾都唔知拎唔拎到

東京12:20

我都係窩
但我仲未scan in

4號到香港但仲未收到

郵差叔叔加油
快啲送黎我屋企

韓國EMS幾好,寫埋邊班機,等你唔洗咁心掛掛

0206 1220+1...

你scan jor 未啊？

5Feb 2100

都真係要差不多兩三個禮拜先到手

同一batch 0208 1250

要返工 屋企人係咪可以代收

咁快

30號福岡 終於今日收貨

頭3個status同你一樣
未update

圍爐啦

有冇人冇申報係口罩而又到左amc個格

28號 今日都收到

可以
一直都係我老母負責收

我七號個份都申報左
Amc都未scan

我無，已經收到第一箱

2月7號0620
冇申報口罩 到咗amc

啱啱收到十盒口罩啦

嘩 原來要半個月先收到
我有日本朋友前兩日寄左兩盒口罩比我地屋企
睇黎要月尾先收到

你就好啦咁快

好似要對身分證

我頭先唔駛，就咁簽個名就得

咁佢地有分大局同地區既
我見唔郁果啲都係地區局多
你大版都唔郁
可能係多人投寄
因為東京都果邊 好正常

東京都係叫做有可能黎到香港，唔叫正常啦，我2月5 dispatch，到今日都未有update，好sad

咁就好
好驚又遲幾日 仲要自己去返郵局拎

大板有幾班機停飛,咁一定有影響
東京so far重未有影響
如果係大阪地方既話,唔走dhl 應該有排等

我有張6號嘅同你一樣

出發啦出發啦

終於收到貨喇，郵差叔叔話佢哋已經見口罩就處理左先，奈何機場個邊啲貨多到亂哂，貨疊貨

謝謝郵差

希望依兩日會收到

仲有一單仲係日本國內都未入到buyee個倉，
應該用DHL,貴d但應該會快d掛

想請問你d貨有無申報為口罩？郵差叔叔佢地分到邊d係口罩貨？

佢話佢地都係靠包裝同文件申報左個啲，佢話係一箱箱嘅原廠口罩最易認，因為個箱已經大大隻字寫住口罩，佢地會執左個啲貨出嚟先，其他嘅話真係要到scan件個時先會睇到箱上文嘅申報文件

你算快

佢話佢地已經加多左人執件

我只係用Tenso默認Lifestyle Goods，咁應該排到2046先攞到件

照呢個邏輯
即係repack 過同埋報lifstyle goods個啲
可以同地球共存亡了

so9sad

有冇人慘過我

到左AMC卡左一日都未有update
每個step都要stuck一陣

一樣

差唔多一星期了，黎到香港但仲未收到真係好慘

已放棄大阪

睇嚟我算好彩

點解你咁快，我2月7日離開處理中心，到而家都冇消失

*冇消息

大家咁話

2020/01/29 11:01 引受 船橋郵便局 千葉県
273-8799
2020/02/03 06:19 国際交換局に到着 東京国際郵便局 東京都
138-8799
2020/02/03 06:20 国際交換局から発送 東京国際郵便局 東京都
138-8799
2020/02/11 14:28 国際交換局に到着 HK AMC HONG KONG

2020/02/11 14:35 国際交換局から発送 HK AMC HONG KONG

希望快啲收到, 呀媽日日話唔會寄到嚟

0208 0620的仲係Dispatch from outward office of exchange

有人30呀都未收到
等下啦

無郁過
可以點做
試過聯絡日本客服果邊
佢俾既資料同我自己上網check既一樣

睇pin
香港amc做唔切

我31號大阪 苦等緊

唔好意思
睇pin即是點
我上網google但搵唔到

我23/1買的

Pin即係樓主置頂

Pinned message

i
in tenso we trust

但係我0209 0620 未見影

0210 1220離開日本之後去咗邊到有無人有仼何消息

張圖成個星期了 有冇同機都未有

貨已收

mark左係mask?

default lifestyle good咋

我都係0620但冇我份

點解會快到咁 cls

上hkpost個到睇見到update了

tenso

今晚有冇機會到?
有冇巴絲夜晚收到

叫一月底寄出未收到嘅人情何以堪

頂。11號寄有update.
我仲有件8號寄。

點解前後禁...

俾貴好多運費

今日到左貨
1月25落單

同你同一批

你呢個係用ems寄？

深川黑洞

係ems
呢個係hkpost app個介面黎

我都係5 Feb 2100 Tokyo

但ems唔係禁左咩
屋企仲有幾盒想寄番去

Ems禁咩野？

Ems禁寄口罩了⋯⋯

邊到聽翻來？

有2個處理中心?

EMS仲快撚過DHL
琴日寄 今日已經到機場去緊派遞局

第二批口罩諗住平少少無用到EMS呢家有啲後悔有無人用國際小包計過幾耐先收到件？呢家份件香港空郵中心出發咗兩日都無消息

我3/2 osaka dispatch苦等中，好擔心個parcel消失左

巴打份件由到香港開始計幾多日收到？

不過我第一批到咗暫時都夠罩用，唔係好急。知道郵政忙都無諗住打去問

我想問郵差叔叔派件前會唔會打電話？

冇打

巴打我同你同batch 一樣冇郁過

有冇巴絲EMS TOKYO 2/6 12:20到左HK

出來了, 同路人

我由6/2 到香港 依家都未有消息

早過你都未有

今朝好似見到有個 其他都話未

求郵差叔叔發力

係你好彩

8號到香港，但依家都未送

5/2 去到東京dispatching 就停左。。

有sms

我同你一樣，係咪呢邊郵政未收？

無啊
MON左成日

我估件貨到咗香港
只係郵政未做到呢批貨

巴打你居然係多和夢收到貨 我都有兩張單不過已經放棄左 佢哋要黎就黎啦 已經兩個禮拜

EMS苦主區

我無

除左集氣之外 已經冇嘢可以做

delivered to destination post係咪姐係郵局收左件？

等咗一個星期都係冇料到，仲衰個集運

屌佢我月頭買衫寄SAL已經送到我屋企

差唔多既EMS仲引受中

如果可以帶住張recipient自己去空郵中心攞貨就好, 唔洗係到等佢慢慢register件貨

有冇5 Feb SHINFUKUOKA 苦主相認？

ching係天選之一

6號寄既未郁
10號寄既反而到左

我係！

完全一樣

Dispatch from outward office of exchange
Feb 5 12:50
Handling office
SHINFUKUOKA （FUKUOKA）

Arrival at inward office of exchange
Feb 12 17:12
Handling office
HONG KONG AIR MAIL CENTRE （HONG KONG）

有希望既 差唔多到你啦

10號寄仲諗住起碼下星期先到
tenso直接係東京国際郵便局投寄感覺係快D

另外仲有一單用平郵寄，預一個月先到

Dispatch from outward office of exchange

即刻上咗飛機？

等上機

咩意思？

Doko收到不過都等咗半個月

新界西

cut 咗我單嘅口罩

同你買既日期同件貨一樣
但佢仲顯示係dispatch

我早過你福岡dispatch
而家都係等運到

又多一位幸運兒，幸運兒偏偏不是我

又一個天選之人

船隨時仲快

原來佢直接送冇通知
個online tracking 流流地
我聽日就可以拎通知卡去郵局拎件

唔好灰，我同你同一班機，今日下午check到左香港了，姐係依batch應該已經摷左出黎scan緊

有無人用過DHL

用amazon直送2日就到香港清埋關
仲快過EMS

快成咁...你係咪收到SMS先架？

電話sms乜都冇收到
跟住我係信箱搵到派件失敗通知卡
心諗咩料

唔係掛咁都得？

10號11號dispatch人士成最大贏家

應該同你同一班機但到而家都冇update

郵差叔叔好感激你地呀

屌仆街林病政府

// 武漢肺炎（COVID-19）疫情持續，口罩等物資供不應求，香港郵政宣布實施「口罩先派」措施，安排同事夜間派遞，冀本周內派送約一萬件口罩郵件，以應付市民所需。有郵差接受《晴報》訪問時透露，晚上加班派件屬自願性參與，有同事最長日做14小時，由早上8時開工、至晚上10時才收工，晚上主要派送口罩及醫療用品郵件。

香港郵政合約僱員工會理事余少輝表示，同事對有關政策有不同意見，有人擔心體力難以應付故未有參與，有人則願意參與賺加班費，但提醒同事要量力而為。對於同事防護裝備方面，余少輝認為現時每名郵差平均每日只獲發1個口罩並不足夠，形容：「同事派件每日周圍去，接觸咁多人、易出汗，有污漬都無得換！」故余少輝希望香港郵政為同事額外提供口罩，以便同事有需要時替換。

Posting/Collection
Feb 4 12:30
Handling office
TOKYO INT （TOKYO）
Arrival at outward office of exchange
Feb 4 18:48
Handling office
TOKYO INT （TOKYO）
Dispatch from outward office of exchange
Feb 5 21:00
Handling office
TOKYO INT （TOKYO）

絕望⋯⋯

我都等到天荒地老終於嚟到香港，希望快啲送到

點解係hk amc dispatch左都咁耐

我妹喺日本訂，1/2發貨，用DHL,4/2已經收到貨

豐島區郵局係咪無開門 5號去到間郵局就無左聲氣

希望係咁啦依件係最多罩

郵差叔叔

2號dispatch 但今日都未有

集運?

我24/1落單都依家就3個禮拜都未收到

有啦，各位巴絲留意下，6號12:20有反應

我5號同8號diapactch
一直無消息
6 號同11號巴絲打反而到左
感覺買六合彩全部中相鄰號碼
shit...........

我仲未有你係咪填mask?

同batch 但未有

我有mask同其他野食

可能通緊頂幫我地攪掂

幾時先到我

未郁過

福岡到了

我有兩份10號寄既琴日到香港
有份8號既仲係0620

希望大家可以係郵差哥哥派包裹時比幾個口罩佢地，好彩有佢地

我都係未有

same

我都係8號0620
已經放棄睇，要黎佢自己識黎

咁樣犯唔犯法？

送貨之前會唔會打俾你先?

即用得唔得
雖然佢地都有csi

同你同一批，30號1455 dispatch, 仲未有update

件野dispatch左未

寄SAL係咪連到咗香港都要慢過EMS
SAL係咪唔算速遞

早兩日件EMS有

問題係佢通常都係照早派
通完個頂又唔敢瞓住

6號 22:00表示望天望地望自己
懷疑個箱冇寫mask 派遞局到而家都唔郁住
會唔會因為唔優先而下個月都唔到
郵差哥哥我可以自己拎架

用順豐 10 號收件
今朝到左香港去埋粉嶺個倉

早知用d記 屌

5號2100

我都有份10號寄
但未有聲氣

我都係冇

同路人

一樣13號0620有咩update 互相照應下

8件有5件有反應

掙扎！！

10號到amc
仲未有反應

勁係加速緊

今朝到咗派遞局係咪即係今日會派?
呢排真係辛苦晒郵差

02/05/2020 21:00 Dispatch from outward office of exchange TOKYO INT TOKYO

Still waiting...

多謝今日仲派件既郵差們

收到EMAIL話EMS已發貨係咪仲要等幾日

X2

屌
2月6日大阪寄
仲係大阪
on99

我啱啱都收到sms
宜家屎都唔敢痾
屋企得我一個

2月6東京咪一樣

有朋友
遲過我寄
到左

韓國朋友寄口罩比我同佢另一個朋友，韓國EMS寫31號寫到左香港，但我而家係hk post都仲係未有記錄，而佢同一日寄比朋友果份就星期一已經收到

會唔會聽日就送到屋企

好似係去到集運中心，佢哋要求轉DHL

我怕寄失
完全冇反應

有冇人都係7號620機 幾時update啊

想知貨到咗香港，香港郵政大概幾耐會送到？

我9號到依家啦

希望我地都快啲收到

x3

X4

8號東京/福岡都係dispatch , 慢慢等

各位巴絲，我剛收貨
之前冇sms 同電話,所以如果已經到香港派遞，呢2日真係唔好走開

終於到香港
寄左兩個禮拜

係直程連status 都於係AMC?

無郁過 係咪正常

呢個更新

不要只剩下我

我都剛收到了
祝大家都快d收到

不要說了

0206 1220既都仲係冇

我都無

5號2100終於到左香港啦

終於離開福岡黑洞

1220 咩意思

可能真係要撞手神，你件貨可能仲係機場

應該近啦，處理緊我地果堆貨

屌！終於郁！

唔緊要 我寫咗mask都係一樣未到

今日到咗郵局
希望快d收到

有無人status 係咁
差唔多成個星期都未收到

希望你收足貨

要check清楚

0209 0620 - 未去到AMC
0211 0620 - 已離開AMC

可唔可以快啲派

一樣大阪

我7件得1件中獎
D 人遲過我好多嘅都收曬

有無人同機阿肯郁未阿就快無得用啦

羨慕

Good you for...but I hate you

有 都係無消息

有一票過年前寄都未收到
早兩日用DHL 寄今日已經到咗

5號2100果batch 琴日見到新消息 今日已經收到

今日約12點到左屋企 勁快

ems 都要10日先到東京國際？

身邊朋友遲黎先上岸
可唔可以跟時序處理

點解我5號由福岡走，但仲未有update?

係福崗dispatched 左8日都冇再updated過
時間靜止左係5號

同一batch 未有郁過

原來都幾多苦主係7號620 有人陪都開心啲

3號0620終於有update

X5

同樣30號8點幾日本收件，到今日都未到香港我諗我疫情完左就會到

同一批
係唔係dokodemo

噚日到派遞局，今日仲未收到

係

3號係東京要10日先到香港

有冇人都係咁唔郁呀？

有

地址同你一樣 點解我2月8 號係褔岡DISPATCH後都無UPDATE
BTW 你個名

今朝見到update已經好感動
下午竟然收到了，幸福黎得太突然

27號 東京寄, 今日收到

你都係Dokodemo?
btw 識貨

琴日AMC完都未郁過

公司有個唔係口罩嘅件派得快過口罩

係呀 都係DOKODEMO, 我仲要係30號出貨 7號到褔岡 8號佢話dispatch
可惜, 希望大家都快啲收到

你幾號dispatch？

我同一批仲未到amc

到咗香港只係又過一關
仲要睇下幾多日先到派遞局同真係收到

0211果班機點解咁特別快...

X6

唉 等左好耐啦 同你同一批

13號仲喺機場。。。。
我6號喺機場到今日仲未有update

4號福岡排隊走
11號到香港機場
之後就冇郁過了....

[member]x2member]

終於有records
多謝邵家臻議員協助
多謝HK Post

終於收到

另外呢張紙即係咩意思?

仲係呢個status但岩岩已經收左貨
多謝郵差哥哥

見到喺amazon用cheap cheap直送買嘅嘢
10號出庫，尋日下晝都到咗香港倉
真係

點解啊快啲到我

kenko sakas 福岡5號批貨終於到香港

冇計, 我都差d打去問
巴打你都係照等先啦

一樣日子時間

仲有批貨未寄，我諗唔急既選船運仲好

收到齊

28/1 posting
尋日收到

4號東京dispatch，今日朝早終於收到了
放下心頭大石

2月4新福崗終於到香港

有無6號東京1220苦主未收到？

即係收到件貨？

仆佢個街冇郁過

想點姐

11號啫
可以等多幾日先

頭三格一樣, 但係我今日仲未UPDATE到AMC
恭喜CHING

喺buyee用dhl等出倉，唔知星期六收唔收到

終於收到，好撚感動!!

27號寄
17日後 終於到！！！

我

見到都戥你開心

一樣未有更新，屋企口罩已見底（得翻5個）

終於有進展

12-02-2020 香港 郵件處理中 - 將安排派遞
今日仲未派。

今日晏就覺到派遞局
啱啱郵差就送到
多謝郵差

到咗香港4日都未派

苦主+1

苦主+2

離開AMC之後究竟去左邊 就嚟一個星期啦
行都行到啦

苦主+3

+3

見到遲來上岸嘅就好提子

我又係揀dhl, 結果...

都係tenso/buyee出貨？有冇講咩原因？

派到而家，真係respect 郵差

0208 0620 報到

苦主報到

2月8 0620苦主即將全面進場

等口罩到有度日如年嘅感覺

估唔到同一批都delay咁耐，我件都到左郵局但仲未派件，4-6號都有人未郁

苦主係度

同一班機連AMC都未到啊

同一個時間 我去到8號福岡就無updated

我早你一日都仲未有消息

一齊集氣聽日有update!

我係06：00

同EMS差唔多時間

我用buyee, 諗住快過ems
btw, 聽日我會問cs

Airwaybill填錯咗
Destination Service Area應該係香港
所以份件不停喺大阪彈嚟彈去

你買咗幾多？聽過如果日本海關check到有太多盒，佢哋有權唔俾啲貨出境

好想門鐘響

福岡係唔係仲未有人收到貨

呢度都好幾個

9號咁快就苦主

一月尾係千葉郵局 2月9先到Tokyo INT

我買一包超快適7個裝, 一包超快適5個裝, 再加兩盒曲奇禮盒咋
唔通咁都唔出得境?

0206 0620

好慘
Ems日本境內真係好慢

如果得屋企人喺度，郵差會唔會交收？

係呀，寄公司，email通知咗我有package，有寫運單號
不過wfh未攞住

明明我今日成日係屋企都冇人上過黎
有冇人試過同樣情況

緊係可以

以前買iphone成日係咁，派唔切做數話無人

仲快撚過EMS

2月5號2100仲未到AMC

Hi

我聽日都係照問cs啦
thanks bro

如果係佢哋填錯就叫佢快啲寄過再r下discount
本身DHL慢極星期三都到

咁一定係buyee個邊填錯地址

唉 幾時先到 我想做義工去機場幫手入單

7號dispatch無update

見到2月頭寄但已經收咗貨嘅巴打我真係想喊

我同你一樣, 一樣係2月10日到依家

機友

咁姐係點

痴線 個個遲黎先上岸
10號凌晨amc 都未有再update
11 12號amc既收件

有冇人夠我慘

我同你一樣

我都係10/2 2100

你幾多號寄啊

8號620班機人間蒸發咗

Same 好彩分左兩箱 有箱用dhl寄已經到左

跌左入百慕達三角

福岡突然快左
3日就到左港

之前試過最多等左8暐日

屌 真係好撚灰, 見埋遲先上岸, 灰到想死

我仲停緊係6號

02080620春集合

架機係咪好似美劇lost 咁 , 到底有無人02080620係達陣到香港個AMC

有日本生果批發商幫滯留 口罩寄唔到黎香港嘅人 自己試過 老闆真係好有心

慘過你

2月2之號碼完全冇郁過
用dokodemo

嘩慘絕人寰

大把人早過你喇 有幾慘

我等左15日先係東京機場你至少返左香港

唔關早唔早事 係無咩人等左成14日都淨係郁左兩步

再+1

屌那星我23號買 件貨仲未update到香港呀仆街
成班話自己慘慘慘

+2

希望情人節有口罩收

AMC係下一個大佬

希望唔洗等成個星期啦

我兩張單都起amc等咗5日以上

我5號出倉 岩岩琴日到HK 用Tenso Air Not EMS

有冇同伴？到底你去咗邊呀

都係5號dispatched

我10號都未收喎

你process 得快過我wo.....
我25號已經買左

起身翻工丫

兒家郵政處理一直入緊既新件先 係咪者係早買既可以放棄等死

我10號同13號都係失左縱

開個AMC苦主區啦
2單
星期一AMC,星期3AMC,都係冇影

Same

到左AMC三日都未走，被扣關？

郵差叔叔救你快D做野

六號仲等緊啊

真係好廢 仲話今個星期派哂
倉底貨無人理

你都係六號？
我真係想喊

比想像中快
如果自己直接去東京國際郵件中心，係會仲d快

29/1

10/2 凌晨落地 十分鐘就dispatch amc
擺明 亂嘟件 就塞埋一邊

係 睇心情 有人一日amc 隔日派左
仲要係掛號件 唔係ems

我都係。。。。。

5號

係咪姐係今日會送黎屋企

到底件貨去左邊

我都係咁，但好似東京6 號 0620 同 18xx dispatched 個d都到咗AMC ，甚至乎已經收到

10號 dispatch from outward office 後就冇再郁過

情人節我等你呀HKPOST

0208620 嘅手足, 我地終於有啲好消息，架機終於走出百幕達
咁多位情人節快樂

10號 1220 dispatch 幾時肯有下一步

有冇相睇下 通常即出

10號1220東京

恭喜你

搵過日本果邊問
如果搵埋香港郵政問 應該打咩熱線

雖然唔急,但我都好想到

我幾份13/2 dispatch from amc 應該佛誕就收到

頂住呀 今日應該入緊8號嘅貨 hang in there 百慕達全體貨物一定無事嘅

屌我都冇郁過

究竟去左邊，唔通因為SAL就放置佢

同你同一批
但離開左AMC 就唔知去左邊

2/12 已經離開HK AMC... 到而家都未到分局??
入撚左結界呀?

我10號

你寫英文定日文

Respect 我遲少少25買 10號先叫郁左一下

我都係9號出左AMC 就無左影

我同一batch 無郁過
係咪個天都唔鍾意我

同你同一批，唔知做乜鳩咁慢

6號0620仲未郁

大阪係咪冇開工？
3號到宜家仲喺分局

岩先貼完就更新到左香港

收到 msg 話安排左今日派，
可能我個份係特快份關係？

落去信箱睇下有無卡要去郵局攞

我地可以點做

等運到同等運到

地止定咩？

我特快包琴日到香港有信息話今日會派，
係咪因為咁既分別？

恭喜晒
記得係順豐門市check下先好攞返屋企

其實dispatch左係到左香港未處理定係仲係日本果邊等寄

有無Ching 知啲貨到咗香港，大概要幾耐先送到？

有人話做過代購 dispatch = 已上機

唔知, 睇運。快嘅2日, 慢嘅2星期都未收到

Tenso用dhl要咁耐先出到倉，我琴日俾咗錢，咁咪要下星期先寄出

我諗郵局應該都好快手清緊既，佢都無諗過同準備過可以有咁多郵件，唯有等下

香港郵政就話日本郵政通知會延遲，但日本郵政公告鄈無講

4號寄完之後就無反應了.....點算好

Item out for physical delivery
8幾到而家等到頸都長

我9號amc

dispatch 咗半個月, 都仲未收到貨

落左黑洞

現在最長dispatch到amc果個巴打用左幾多日

3號dispatch 13號amc
應該未算最長

同一批貨 離開amc之後冇update

終於 ！

唔知關唔關申報事
我訂嗰間鋪寄嘅時候報咗係口罩

今朝收到到貨sms, 已經收埋貨 感謝郵差叔叔
另一單DHL琴日東京寄出，今朝都已經收到
可以去返gmarket苦主區圍爐

係唔係超快適

係 超快適50

巴打唔使驚 我6號

屌你老味 9號出左AMC 都未到
仆你個街 乜撚野事

6號寄9號到香港
好好彩

最弊AMC 卡呢
都唔知係咪送哂比班黑警

苦主+1 郵政係唔係成板貨唔見左

我3號dispatch都係琴日先到
耐心啲等多幾日啦

恭喜

大阪30號dispatch, 仲未有update

咁好嘅

比我自取啦

好你少少 2 號福岡冇update

慘絕人寰

我25號已經比左錢

有冇2月8 0730 福岡 dispatch 苦主未到hk amc？

0208 0620 updated
但仲有一件同日未update

我有件貨早過哩件出amc都未到派遞局
可能又要等多個零星期

我仲有一件同時間未update呀

11號620 12號到AMC 依家仲未到分區郵局

我都係。完全無消息。卡左係amc

係囉，痴撚線。啲分局有冇咁難去呀

應該分區唔夠人手做? 好多都調哂入機場做

真心相自發出車去幫手。

我幫佢派撚埋啦屌

我懷疑係唔係1-2kg件會快d.
我有件4.5kg就要等。

全民自發。自救！

我1個2.1kg, 另1個2.9kg

同時間未有+1

地板油去

不如你試下直接去問

未有+1

點先可以收電話

兩日啦，連分局都未到

件貨到左郵局幾日，仲係安排派遞中.....

啲status 睇jp post仲快過hkpost track剛收件